[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

點解好似冇咩人重視要制裁CCTVB
其實CCTVB做既野 係同狗,林病,律政司一樣仆街
基本上佢地不實報導係幫狗掩飾緊
唔好以為真係好多黃絲
大撚把藍絲 只不過好多都冇出聲屌
基本上好多中年藍領同長者都係睇CCTVB
由一開始不實報導個時已經毒害左唔少人
一開始抗爭個時 如果CCTVB係正常報導
係會比到政府同狗唔少壓力 甚至係跪低

唔理人權會唔會過到先
但衝唔敢 驚比人拉
罷工唔敢 驚冇飯開
文宣唔敢 驚比人斬
咁唔該你同我簽咗佢

1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
3.重組政府同HKPOPO

簽完幫我推 頂上去
P牌仔推到比人禁言

有能力既人唔做野
冇能力既人做唔到野
同依家政府一樣

支持

渣ga

推

push

聽日有咩做

CCTVB食人血饅頭

加入抵制tvb 行動組

Facebook: #sayno2tvb
Instagram: @sayno2tvb
TG 頻道:
TG 記者位置狙擊:

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

[行動post]無線滅絕行動！！轉77有線新聞台

除左簽聯署 仲有要like抵制CCTVB嘅page呀
Facebook page:

Push